[突發]深水埗地鐵站發生開槍事件

Source:RTHK

窮撚區都有槍 又係黑警開架？

南亞？

美國力架都有啦

深水埗港鐵站發生開槍案 有人受傷 2018-11-07 08:00
深水埗港鐵站發生開槍案，現場消息稱，一名女警開槍制服一名涉嫌持刀傷人的男子。

原來係差婆

女人

地鐵站內？
如果係咪好多人

cable話𠝹刀

好驚驚

連登仔空手入白刃制服佢啦，女人真係on99

估中

聽講 有人拔界刀 所以開鎗

利申 聽差佬講

岩啦, 我估佢地都忍得班蝻耐

依鋪幫黑警bo 𠝹刀唔撚係武器呀

係 𠝹刀都會傷到人 點知佢掹出黎會做乜